集中火力打文宣戰

前線既付出大家有目共睹, 對整個運動都十分重要.

不過我認為而家應該集中火力打文宣戰, 而家再圍都只係提供文宣材料俾對方, 對政府實際打擊亦十分有限.

邊D管治成本增加左? 政府唔做野, 都係市民受害. 如果係可以將市民既怨氣引導返去政府到, 咁先係真正增加到政府管治成本. 問題係, 而家係俾政府引導市民既怨氣到示威者呢邊, 咁個就要檢討下個行動既成效.

長期圍/佔領, 5年前已經失敗過啦, 政府未玩完, 個運動已經game over.

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

所有行動最起碼要出師有名. 例如

69 出師名義 : 反送中
612 出師名義 : 阻止立法會通過送中修訂
619 出師名義 : 反送中/ 反警暴
621 出師名義 : 反警暴

69 同612 中間有特首on 9 堅持修法 -> 激起民怨
612 同619 之間, 有警暴, 特首on 9 道歉 -> 激起民怨
619 同621 之間冇特別激起民怨事件, 反警暴的延續, 都可以話有出師之名

69, 612, 619 d 民怨全部係落哂政府到, 亦都提供到文宣材料延續運動, 俾到壓力政府.

但係621已經開始有爭議, 行動係有俾到壓力政府, 但事實上同時亦提供左文宣材料俾對方反擊. 不過圍警總都算係針對問題核心(反警暴), 所以都仲可以有空間爭取支持.

係政府唔犯錯既情況下, 係好難出師有名. 但係唔好睇少輿論壓力, 只要係文宣上戰勝對方, 同樣可以達到增加政府管治成本既效果. 出師冇名, 亂咁行動, 好容易失去現有優勢 (強調: 未贏, 亦冇贏過, 但優勢係有的).

而家整件事擺明政府理虧, 只要成立獨立調查委員會, 拎住個調查結果都可以屌到佢仆街. 冇需急於求成.

所以而家個方向係應該集中打文宣, 利用輿論壓力逼政府成立獨立調查委員會. 前線可以暫時休息, 等有合適機會先再出擊.

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代